fd2行左90k賣110k屌唔屌得過

4手車 除外觀全原裝 車況算ok 月尾驗車
筆直130k左右搞掂晒
擔心rebuild engine會好貴

副偈唔知比人踩成點呢

好似低過市價幾多下
你有無搵相熟車房check真的

車況算ok

有 會升高check下

h車預咗踩到牛肺咁
話冇踩都係呃你

用返13年車把尺去度
算係咁

rebuild engine 事小
車架撞過呢啲事大

咁check完再諗
依個價位我怕完執既幾多過你直接買部靚仔既

同意巴打說法
有銹駁陣果的你慳翻好過

你係真愛FD2呢 就日本勾架返黎
4手 都唔慌好 係愛車既話大把野執
求其買黎玩就唔冼問啦 玩一年 油都唔換
第6手車主諗啦

價錢就唔好貪平，又要平又要玩車 898
20幾萬買到高質車

記得有單係幾年前
有人係二手車行買架fd2
驗左有大撞
車行話唔知情
收車冇驗
最後同個新買家12萬成交
如果你架冇撞11萬就真係恭喜你
Fd2牛肺冇撞最平都15萬

rebuild engine大概咩價錢

FD2 85000 km + 都叫緊15 6
11蚊好難

咁岩有朋友開車房
大問題應該check到

你都check到咁你問乜鳩

k20a行得果十萬八萬就話rebuild係咪痴線

想人答佢無事既，買得過囉

已知係rebuild engine?
rebuild得好似又upgrade鍛遮鍛鈴升級哂好d
依家見有d車房多數收二手engine swap俾你算
慳水慳力

fd2市價唔係2字頭咩 平咁多會唔會有野

勾架返黎首先登記稅果啲係咪貴到hihi

咁你等咩，比錢啦呀叔

基本上都廿蚊起跳
平過架dc2自己諗啦
牛唔牛肺都唔緊要，最怕偈都大執過幾次
可能明渠又跌過大山又抄過咁囉

咁嘅價錢就算係07年最前期都係太平
我諗至少換過成份頭